等放榜 好大壓力

每日訓得3-4個鐘 壓力好大 好驚出到黎成績唔得 隔離po既人話自己錯dd已經叫晒春 唔知係咪擾敵 但都考完咁耐了 真係好難放鬆

I know that feel

冇事既

係咁返工就唔會咁緊張 到大個就會發現其實DSE冇你想像中咁重要

依家放假都大壓力就死啦 第日讀大學或出黎做野想好似依家咁日日9 hea都難 好好珍惜啦

係咁諗都改唔到啲咩嘅 咁不如唔好諗

樓主放鬆d，揾d野(返pt/去旅行)做下distract下自己唔好成日諗

仲有十鳩幾日驚hi咩！
玩鳩埋佢先啦
唔同你講住啦 飛機起飛啦！

放左榜就諗死唔死左去嫁啦。

畢左業就諗死唔死左去嫁啦。

對比下未來其實而家等放榜算D咩wo

放鬆啲啦 要炒既始中都會炒

但如果你smart ge ， 一個公開試對你算得上乜

其實安排好後路就唔洗擔心，有plan a,b,c咁

最多咪asso 定樓主係非醫不入果堆

非醫不入果D應該handle到壓力
樓主應該係驚自己失手入唔到U果D

唔夠分就玩完了，下年再努力

考得差咪retake入科好d既科
比你好彩有水泡科都未必好事
本身勁既就緊加唔洗驚啦

都係一種回憶黎既

玩盡無悔